絲雅，連絲雅，衞絲雅係咪同一個人？

我好混淆呀

千鳥同雷切係咪同一招？我都好混亂

仲有衛絲呢

字都打錯

holy ssss

小肥 C君 快必 先係

仲有一班連絲呢?

點可以少左彭浩翔

森美 otto先係

韋舒亞